{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/24guesthouse-seomyun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24 게스트하우스 서면점"
    },
    "text": "24ゲストハウス西面店は釜山市釜山鎮区新川大路62番キル46に位置しており、宿はチャイナタウンから5km、釜山駅から5.1km、釜山アジアード競技場から5.2kmの距離にあります。 エアコンが完備された客室、共用ラウンジ、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しており、禁煙室もご利用いただけます。 客室には専用バスルームと衛星チャンネルを備えたフラットテレビが完備されており、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどが提供されています。 付近には京城大学や社稷野球場などの名所があり、最寄り空港は金海国際空港として14kmの距離に位置しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店はどこに位置していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店は釜山市釜山鎮区新川大路62番キル46に位置しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店からどのくらいの距離にチャイナタウンがありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店からチャイナタウンまでは5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店からどのくらいの距離に釜山駅がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店から釜山駅までは5.1kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店からどのくらいの距離に釜山アジアード競技場がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店から釜山アジアード競技場までは5.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店はエアコンが完備された客室、共用ラウンジ、無料Wi-Fiなどの便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店では禁煙室も利用できますか？",
            "answer": "はい、24ゲストハウス西面店では禁煙室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店の客室には専用バスルームと衛星チャンネルを備えたフラットテレビが完備されており、シャワー設備、ヘアドライヤー、スリッパなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店の付近にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店の付近には京城大学や社稷野球場などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店の最寄り空港はどこですか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店の最寄り空港は金海国際空港です。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス西面店のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "24ゲストハウス西面店のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 530
    }
}